廚絲食@ Wagyu燒肉放題

就黎生日，book jor間 燒肉放題
環境好好，夠寛敝，裝修好有日式feel
價錢中上
牛有幾種部位都係任叫 ，但係食到第三碟已經飽飽地

仲有豬同雞，蔬菜，炸蠔果啲小食，仲有甜品送，甜品好有驚喜，焦糖味雪糕

唯一缺點係時間太短，食個半鐘，6:00去到啲野上得黎都6:15，7:30就起身走了
會再encore

邊間

邊度 幾靚咁喎

幾錢

和牛蕃

和牛蕃
Quality ok

我食呢個級數係一位$488 再加一

同牛角比邊間好d

無得比呀
呢間本身專食和牛

個半鐘太趕

係
一路食一路傾計係唔夠時間食哂咁多野

呢間真係影衰日本本店
本身蕃係惠比壽既燒肉名店黎
賣左個名黎香港開業初期幫襯過
真係勁垃圾！
個時仲得set menu 我叫左最貴個set

先唔講佢啲所謂日山和牛牛脂味唔重，質量唔掂
啲staff又亂咁煎牛煮牛
夠膽死煎完，拎去rest，之後再翻煎

起勢係你面前刨啲大陸松露
但因為cheap野黎所以近距離即刨都無香味

壽喜燒沾左蛋汁先煮

仲要因爲用夾夾住舊肉黎煮所以搞到半生熟

成餐得個甜品刨冰係滿意
份量又少 質素又差 服務又垃圾
唔怪得佢家下折墮到要做任食

香港想食有質素燒肉
推薦wagyumafia同yakiniku great

和牛燒肉食過298 nikuya..同呢間
298 Nikuya 都好食
任食黎講和牛蕃算唔錯

咁貴